道你老母

我地要撤回惡法同釋放以及唔檢控被捕人士啊，屌你老母！！！
仲要而家先9點就引發民怨，係咪有心玩野啊

睇黎港獨台獨之母唔係浪得虛名